816 又撳港紙又美金，，力量分散，無撚用

見到有人撳港紙，有人撳美元，有人撳其他外幣。
其實你地知唔知撳錢背後嘅影響。
一開始個活動係叫人撳港紙，銀行手頭無咁多港紙，就要call loan
之後有人話撳美元，因為可以令政府嘅外匯儲備減少，衝擊佢個制度
撳其他外幣我唔知有咩用，大家可以解答下

問題黎喇
撳港紙同撳美元係兩個唔同玩法。點解唔集中用一個方法呢，宜家咁只會兩頭唔到岸。
銀行現金流得幾百億，但外匯儲備有幾千億，邊個容易D
一開始係叫人撳港紙，唔知點解無端端有其他人話撳美元，完全分散哂力量。喱次咪撚話各自爬山呀

agger 諗唔明

唯有兩邊都拎

兩邊都拎咪分散力量囉。

無辦法 改變唔到 再plan下個活動咪得囉
e.g. 816拎既hkd, 8xx一齊去換usd

史提分周聲音

我好乖拎曬港紙架

無錯
拎完港紙 之後一齊換美金其實最好
不過宜家已經改變唔到

推

傻豬， 兩樣都拎咪得lor

我咪講梗兩樣都拎會力量分散囉

我們是一群香港人，熱愛自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”